<有片> 加州萬人空巷 沿路力撐Trump

夠膽去膠洲

係膠州夠膽企出黎撐侵真係好勇敢

唔好講到美國好似支那咁

California is going to hell. Vote !
直入地獄(加州), 打救眾生

加州都咁多人支持侵？

唔驚俾BLM打？

加州都轉紅

見到好多亞美尼亞旗

newport beach好多極離地嘅有錢人 真係估佢地唔到

no FF牙登民調贏緊10%

有錢人至唔想股市跌
至唔想交咁多稅

加洲紅

拜登sure win

侵侵

民調輸到碌地

加州係贏緊3X%

唔好以為多人企出黎就可以阻止我登勝出

會唔會 NY is Red

侵侵大勢以去撚，唔見晒

拜登一定贏

直踩藍州

如果拜登當選，美國即刻變成支那殖民地

民調訪問香港，只計65歲以上，當然愛共產黨

登登必勝 侵侵係度做無用既爭扎

人鍊

Fake news 唔信

臨記加廠景

幾型，荷利活明星咁

我係咪眼花加洲？

藍加洲

Antifa同左膠真係會打鳩你

加洲真係好似支那咁

我登加州贏硬

agree

加洲變紅

左膠：邊有可能咁多人,全部都係老臨,侵係咪收左俄羅斯錢先請到咁多人

有幾多呀？加州接近4000萬人口,呢度連1萬都冇啦,有3000幾人投登呀

個個洲都有共和黨fans嘅 唔洗FF變紅下嘛

大豆侵撚呢

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

見你講仲以為講笑，真係好多

Trump敗局已定

有錢人就最唔想一直 blm , 包括有錢嘅黑人

拜拜GOGOGO

有冇咁多人呀？
我仲以為佢唔會去加洲

加洲咁紅既

膠洲有一區中間偏右

綠幕加後期制作

portland 個到真係唔講得少

分別係拜登既計謀，營造力撐既環境

收錢做show

假架

侵係咪諗住重演當年列根既榮耀

咁都叫多人嗎？

離地果班覺得trump 戇鳩可以從中得益？

中華人民共和國美利堅合眾省

加洲=支那

有錢人先鐘意共和黨

加州藍到黑
邊有可能
一定係幻覺

加洲變紅既祼跑

Ching你係咪無睇美國Trump supporters 週街比人打嘅新聞

加州紅都執柒左啦

有冇玩過watchdog2...成個san fran 得republican 旗～仲有共和黨都時有贏州長選舉

但係選舉人票情況下。而加洲又多數係藍既情況下咪咪都會比左敗登？

是鳩旦啦 反正加州都實輸

有錢離地撚會揀共和黨
窮到仆街要r福利嘅離地撚先會揀民主黨
一出世就有民主制度 唔好妄想佢地會有香港後生仔嗰種貼地

左膠會唔會話人地收咗錢？

其實都係經過 佢係去緊內華達州卡森市

好明顯收咗美國佬錢搞事

戴MAGA帽玩命

去膠洲送頭

Bye Done

Pin this

有三四成人支持的

面積上睇係紅，但人口集中晒起灣區同洛杉磯。

應該唔會變藍，但可以flip幾個House seat 。

唔會變紅****

如果加州係紅

一早年頭就夠民意郁支那

其實加州應該都唔少共和黨主持嘅，當年都選到個阿諾出嚟。

Newport beach Huntington Beach 係傳統共和黨大本營

見到咁嘅場面，有d感慨咁諗，香港人有冇機會咁樣夾道cheer for the leader 呢？

清泉

正常人係聰明過左膠

加洲唔係左膠洲黎?

Orange County傳統係GOP大本營架
不過18年4個選區都選撚哂
今次睇下攞得番幾個

眾議院少數黨領袖共和黨都係加州選區

咁睇片已經好左好多，布殊年代邊有咁多人企出黎撐。加州呢三十年黎簡直藍到黑

trump

GOP DEM
2000 4,567,429 41.65% 5,861,203 53.45%
2004 5,509,826 44.36% 6,745,485 54.31%
2008 5,011,781 36.95% 8,274,473 61.01%
2012 4,839,958 37.12% 7,854,285 60.24%
2016 4,483,810 31.62% 8,753,788 61.73%
薯仔加州得票冇你想像中咁差

加州唔使ff

拜登有冇差唔多嘅片？

加州都拎黎j......

加州已經係 基本定義符合晒
中共天堂